{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035156",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉평삼계탕"
    },
    "text": "営業時間は毎日11:00から21:00までで、このお店は統営に位置しております。 ここは20年の伝統を誇り、メニューとしてはサムゲタン、緑豆サムゲタン、エゴマサムゲタン、漆のサムゲタン、アワビサムゲタンが用意されています。 それぞれのメニューは値段が様々ですが、サムゲタンは14,000ウォン、緑豆サムゲタンとエゴマサムゲタンは15,000ウォン、漆のサムゲタンは17,000ウォン、アワビサムゲタンは18,000ウォンです。 このように用意された様々なメニューと様々な価格でお客様のお好みを満足させるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このお店は統営に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の伝統は何年ですか？",
            "answer": "このお店は20年の伝統を誇ります。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめのメニューはサムゲタン、緑豆サムゲタン、エゴマサムゲタン、漆のサムゲタン、アワビサムゲタンです。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムゲタンの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑豆サムゲタンとエゴマサムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑豆サムゲタンとエゴマサムゲタンの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漆のサムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "漆のサムゲタンの値段は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビサムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビサムゲタンの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューは豊富ですか？",
            "answer": "はい、このお店では様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "お客様のお好みに合わせたメニューがありますか？",
            "answer": "はい、様々なメニューと価格が用意されており、お客様のお好みに合わせることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 336
    }
}